發現虐兒唔出聲同發現女示威者被強姦唔出聲係同出一轍

香港醫護係垃圾黎